「鍾意」同「愛」嘅分別係咩？

到底鍾意同愛嘅分別係咩？
人地話如果見到一朵好靚嘅花，鍾意就係會將朵花剪落黎，然後放向自己個袋到。愛就係會培育朵花，令到朵花保持咁靚。
咁你對我係愛定鍾意呀？

層次唔同掛

愛情黎講
鍾意係單向
愛係雙向

你有病不如去睇醫生

愛就係會培育朵花，令到朵花保持咁靚。

愛是做標本

要同佢做愛

鍾意做愛

我覺得鍾意係同果個人一齊開心 冇壓力 只會有開心樂觀野。但愛除左有以上情感之外，仲會有犧牲 悲觀 同埋會為果個人放棄其他野等等

鐘意 係淨係鐘意佢嘅優點
愛 係見到佢嘅缺點 都繼續一齊 愛埋佢啲缺點

鍾意一個人會對佢好
愛一個人會為佢好

Lm

甚麼叫做愛

鐘意 - 鐘意對方嘅不同之處 再鐘意優點
愛 - 大家有相同之處 再包容對方嘅缺點

若果對方想我改變着衫風格 然後不停建議我轉一個完全不同嘅風格
佢係對我好定為我好？

你有花咁靚先算 事實上係無人理你呀

佢只係想塑造一個佢鍾意嘅人出黎
一開始識你嘅時候你已經係咁架啦

唔好因爲呢件事就定奪曬話佢唔愛你
有一日佢會學識更愛你的

你可以愛唔愛你嘅人

鐘意係感覺
愛係責任

鍾意只係部分
有啲人嘅愛係有層次

而我覺得愛係所有，包括犧牲、失去。
愛是從今時直到永永遠遠。